法唔法國係地鐵戴黑超好撚扮野？

心諗做乜鳩

覺 就算係鬼佬都係咁講

唔接觸得光住呀佢

幾好唔使扮訓覺黎坐

可能隻眼有事呢

其實有咩問題
真係得香港人先會歧視人戴黑超

樓主點解要影我
點解要笑鳩我
係香港生活真係好壓抑

盲人

已經好比面遮曬樣嫁啦

毒撚唔敢望人都要被批鬥

做完眼手術要避光又話你知咩

個個好似樓主咁柒咩

無知唔係罪😂
做完激光 之後要戴超😂😂

屌你老母我個同事係公司都黑超啦

𥄫女唔會被發現

本身就咁戴都覺串

戴咩都關你事

潮流教主，陳豪

人地朝早返工想訓下教姐